芥末正致力于通过推出一款新的移动应用程序来取代——或者至少是增加——一些昂贵的教练服务，该应用程序旨在分析运动员的身体机能，并提供纠正建议以帮助他们提高。芥末筹集170万美元，用AI | Brian Heater | 2020年9月4日| TechCrunch改进运动力学
除了漩涡研究外，他和他的学生一直在忙于探索“拓扑力学”，这涉及到在由大量相同旋转物体组成的系统中挑出奇怪的量子性质。一个意想不到的转折点亮了湍流的秘密|大卫·H·弗里德曼| 2020年9月3日|量子杂志
巴戈特对量子力学的痴迷不是由公众需求驱动的。《量子力学的多种含义指南——如此浪漫的事实》| Sabine Hossenfelder | 2020年9月3日| Nautilus
萨宾·霍森菲尔德（Sabine Hossenfelder）是法兰克福高等研究所（Frankfurt Institute for Advanced Studies）的研究员，她致力于广义相对论、唯象量子引力和量子力学基础的修改。《量子力学的多种含义指南——如此浪漫的事实》| Sabine Hossenfelder | 2020年9月3日| Nautilus
之后，他愿意依靠蛮力机械来击败敌人，通过引入一系列完全非正统的动作，这给了他优势。一位不太可能的电子竞技明星出现在巴基斯坦|丹尼尔·马洛伊| 2020年8月21日|奥齐
一位名叫“大烫发”的汽车修理工说，他注意到附近发生了变化。纽约警察局减速的地面零点| Batya Ungar Sargon | 2015年1月1日| DAILY BEAST
一个卡车司机确实大声说了一句脏话，一个肌肉发达的机械师告诉他们去做一些有用的事情，比如学习。墨西哥抗议者期待开始一场新的革命| Jason McGahan | 2014年11月21日| DAILY BEAST
当然，这个故事毫无意义，但看看那个射击技工有多紧！蛋糕是一个谎言：性别歧视不是一个老板游戏玩家女孩可以击败| Emily V Gordon | 2014年7月8日| DAILY BEAST
它与机械师用来检查电脑的端口相同，而且它适用于1996年以后生产的大多数汽车。测试自动链接，您汽车的FitBit |杰米·托德·鲁宾| 2014年7月8日|每日野兽
即使是最有计划的汽车修理工也知道这些刹车片的价格黑色代码：如何解决急诊室危机的医学博士| Ryan McGarry | 2014年6月20日| DAILY BEAST
在苏格兰商人、机械师和农民的生活中，你会发现这两个特点。朋友麦克·唐纳德|马克斯·奥雷尔
帕森斯先生没有浪费时间；他是一个熟练的机械师，立刻开始工作。《Pit Town Coronet》，第二卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
这位技术娴熟的机械师和他节俭的妻子攒下的钱都花光了，这个女孩不得不去上班。大城市的发酵剂——莉莲·威廉·贝茨
除了是西方最好的boss机械师外，他还是一流的斗士，头脑清醒，胆子大。破坏者|弗朗西斯·林德
我把技工师傅留在了一家希腊餐馆的门口，他光顾了这家餐馆，然后走上了牛栏。破坏者|弗朗西斯·林德